聽日出門口就全副防裝

坐地鐵都帶住頭盔同口罩 等其他乘客都睇到

推